## Instruções
- Faça um fork desse projeto para a sua conta pessoal do GitHub, ou BitBucket.
- Siga as especificações abaixo.
- Crie um README com as instruções para compilar, testar e rodar o projeto.
- O link do repositório deverá ser enviado para o e-mail claydson.rodrigues@agencia2bdigital.com.br com o título **Teste Front-End**

## Especificações técnicas
- Utilizar HTML5, CSS3 e JS (Nós recomendados usar react.js ou vue.js)
- Mobile first e responsivo

## O que será avaliado ?
- Semântica Web.
- Organização do código.
- Uso do Git.
- Documentação.

## A missão
- Desenvolver uma página, baseando-se no layout abaixo (PSD e PNG então pasta assets):
- Suporte nos navegadores: IE9+, Chrome, Firefox;

![teste-front-end](assets/front-end.jpg)
